點解陳家瑛捧人咁撚勁

成世只做三個歌星嘅經理人

陳百強
王菲
Eason

都要個藝人好有能力先得

如果俾造星3個d藝人佢可能嘔血

定係佢只揀藝人黎捧

陳百強麻麻地

有講錯咩
明明一開始屌打哥哥
點知後尾比人屌打返轉頭
搞到鬱鬱不得志
最後含鬱而終

王菲之前喺香港出過碟仆直
後來揾咗佢之後先爆紅

梅姐（一陣）

小美同鍾珍呢？
除咗郭富城同陳慧琳
都好似冇聽過有第二個藝人跟佢2個

媽媽型經理人事事要親力親為，應該唔會簽得多藝人

簽王菲真係勁，簽之前的王菲畀人踢來踢去，個個話佢唔啱market/合作唔到，點知一簽陳家瑛即出幾隻大賣專輯

陳百強/ 陳奕迅就簽嗰陣都紅咗